"Het lijkt mij een meest duistere en sinistere zaak."
"Donker genoeg en sinister genoeg."
"Maar als de dame gelijk heeft als ze zegt dat de vloer en muren zijn gezond en dat de deur, het raam en de schoorsteen onbegaanbaar zijn, dan moet haar zus ongetwijfeld alleen zijn geweest toen ze haar ontmoette mysterieus einde. "
"Wat wordt er dan van deze nachtelijke fluittonen, en hoe zit het met de zeer eigenaardige woorden van de stervende vrouw?"
"Ik kan niet denken."
